渡邊麻友AV流出

seed 呢？

而家有打格仔就唔bam？

G

點解佢個樣可以咁撚唔襟睇？

都唔似，渡邊雙眼皮明顯d 鼻頭冇咁扁

同呀嬌果陣啲說法一模一樣